媽媽不會明，抑鬱不會停，醫生不會明

好辛苦呀屌你老母

媽媽不會明 抑鬱感覺不停
手腕抖震不定 不要驚
醫生不會明 藥物治不了生命
治不了宿命 不會醒
揮不去 就是想失去
就是不想出去 沒有錯對

今天終於擁抱宿命 今天失救於黎明
今天依據心情 深於泥濘
媽媽不會明 抑鬱終不會停
深於泥濘 息於恬靜

媽媽不信命 媽媽始終不信天命
抑鬱感覺不停手腕抖震不定
媽媽始終等你甦醒
媽媽不會明 始終不會醒
失救於黎明 深於泥濘
媽媽不會明 始終不會醒
媽媽不會明 媽媽不會明
始終不會醒